撐唔到下去了 睇到ex同人出街

個心好虛
唔知同邊個出街
頂唔到了
有冇人明

有ex

冇既，頂唔住咪搵返人

好想出去搵佢
睇佢同邊個出街
起碼我會死心

都過咗咁耐 放過人放過自己 收手喇

如果兩個月就搵到男朋友
我真係受唔住打擊

你真係想佢好
就祝福佢啦 唔好再騷擾人啦

你都要重新出發啦

心虛會過去的，腎虛就難啲

因為分手分得好難睇
如果呢個情況搵到男朋友我真係好hurt

分手la

有咩問題
我個ex同人訂左婚添啦

打下機分散下注意力，我明白果份空虛唔係一時三刻可以舒解

我聽日會面對面問清楚
真係有男朋友我就move on收手

雞係咁架啦屌

過去就由佢過去啦，唔係你既再諗都係一樣，重新振作吧

一切再不重要

你都見到就唔好問啦 都唔關你事架啦 冇謂令到自己再難睇啲

睇開啲啦

香港女人係雞係犯賤
唔好扮可憐
唯有做好自己搵多啲錢

第日報仇雪恨

我想佢親口講
有個了結

都好 不過會再痛啲 因為我試過

呢啲情況多數都唔係呢兩個月既事

我好肯定一齊時佢冇搵其他人

你要更加愛你自己呀

如果有一個女仔肯陪你白頭偕老 當然最好
但佢選擇離開都無辦法架啦
你自己先係會陪你自己到你生命最後一刻既人
所以 真係要對自己好啲

雖然講得好玄 但希望你明白呢一句

好虛
好想即刻去搵佢講清楚